不如今年取消埋國慶煙花

就算9月90 成萬人死都會照搞

點解唔取消埋返工

被回歸都要取消